覺唔覺得現在好似晚清

識鬼咩條友

處境似晚清
經濟準備泡沫爆破

國內經濟差, 開始有民怨點辦 ?
轉移民眾仇恨去台灣同美國 (偏偏唔敢轉移去印度, 中國都知印度真係有心還擊)

日日坐緊過山車咁

慈禧唔係all talk no action

八國聯軍夠膽打滿清，今時今日真係有國家夠膽打中共

戇鳩，當年美國有威廉·麥金利揸fit，今日China Joe屌幻幻屌到腳軟

當年係我好勁我好好打，真係開波先俾人打到媽閪，依家敗登饅頭傾掂數，任內唔會打，當然可以唔洗俾面

訓撚醒未